﻿Теория графов
=============

Скрипты для заданий написанны на ЯП Python.

1. [Вывод графа](Graphviz/)
	Описание: Нарисовать с помощью [GraphViz](http://www.graphviz.org/) неориентированный граф из test.eds, задав координаты вершин пользуясь test.nodes (координаты надо перемасштабировать и сдвинуть к нулю).

	Выполнить graph.py <имя_файла_с_вершинами> <имя_файла_с_ребрами> <имя_выходного_файла>


2. [Поиск всех клик](Clique/)
	Описание: Реализация алгоритма [Брона — Кербоша](https://en.wikipedia.org/wiki/Bron%E2%80%93Kerbosch_algorithm)

	Выполнить clique.py <имя_файла_с_данными> [<имя_выходного_файла>]
	Если второй аргумент опущен, то вывод идёт на стандартный поток.
